建議增加某啲球類運動既運動量

特別係啲運動量低既運動例如 桌球

建議你打緊既時間，對手要圍住桌球枱跑圈

你1cue打得越耐,越可以消耗對方體力

咁我一開波果球等8個鐘先篤

用枝棍格劍咁格

將羽毛球個網升高30米

用手指督住個保齡自轉5個圈先轆得

個波轉定個人轉

篤住左個波 然後轉個波咁識玩？

高爾夫球打完粒波走，要即時跑去波既落點，仲要計時，時間計入成績

唔係等你悠悠閒，仲要搭車又盛

轉5個圈有咩運動量呀？
去隔離條lane來回跑就差唔多

咁電競點算？

咪跑住步打

唔準斬眼

跑住會好難操控

可以試下電競選手踩住gym房單車機黎電競

部單車機可以發電俾隻router用

一踩得慢唔夠電就lag機

返工/放工搭車途中打排位

班富豪表示wtf

增加足波先
成班人行行企企